[世風日下]呀伯打大波波

搭搭下車見到呢一幕

非禮啊，放開個女仔
呀伯隻手抽筋

似係佢個孫？

父女戀

個樣似弱智人士

嘩 屌 死廢老 變態

豬撚到咁 由佢打啦

阿伯睇得上佢係佢福氣

兩夫妻？

可能人哋包架呢

支那新移民+廢老雞蟲

等睇你比人屌

CLS@_

炮台山嚟喎

是但 我相信屌我或唔屌我嘅人 睇片後嘅第一感覺一定係失望

睇左 但連登多正義撚

會唔會兩公婆耍花槍

條女似弱智
可能係佢個女
獸夫

兩爺孫？？？？

睇錯，呀伯打大波華

個動作太過克制了
應該當太鼓咁雙手拍打

影響市容啊

炮台山 廢老天地

女仔 ?

個女仔隻手有明顯抗拒

咩樣都好都唔好望有人俾人摸啦下話